<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="tos">Ao fazer o download, instalar ou usar o software RemoteTracker, acessar ou usar o serviço RemoteTracker (juntos, os "Produtos" ou "Serviços"), ou acessar ou usar qualquer parte do conteúdo disponível nos produtos, você concorda em se comprometer com o seguinte: \n \n

(1) usar com segurança: nunca usar as informações obtidas pelo RemoteTracker e tentar obter de volta o seu DISPOSITIVO. ENVIAR INFORMAÇÕES OBTIDAS
    A polícia local, que são treinados para este serviço. Lembre-se que não vale a pena arriscar a sua vida por causa de um dispositivo que pode ser
    comprado novamente. O desenvolvedor ou qualquer sócio não tem responsabilidade de mau uso deste software\n
(2) os termos encontrados em nossa página de licença; \n
(3) os termos e condições adicionais estabelecidos abaixo: \n\n

Antes de continuar, você deve ler cada um desses dois documentos, que juntos formam um acordo vinculativo entre si e em relação JVSoftware
o uso dos produtos. Coletivamente, os Termos de Licenciamento e os Termos Adicionais são referidos como os "Termos". \n

Como condição de download, acessar ou usar os produtos, você também concorda com os termos da Política de Privacidade JVSoftware. \n
1. Utilização dos produtos. JVSoftware lhe concede uma licença não exclusiva, licença não-transferível para acessar o serviço RemoteTracker e para acessar o conteúdo
  (Conforme abaixo definido), dentro dos produtos e de acordo com os Termos. \n
2. Restrições de uso. JVSoftware apenas autoriza a utilização de RemoteTracker para acompanhar o seu próprio dispositivo se o perder ou se foi roubado.
   Esta informação só pode ser usado para recuperar o seu dispositivo perdido. Você não pode usar esta informação para qualquer outra finalidade. Qualquer outro uso deste
   software é de responsabilidade do usuário e deve estar de acordo com a lei. \n
3. Conduta adequada; cumprimento da lei. Você concorda que você é responsável por sua própria conduta e conteúdo ao usar os produtos, e para qualquer
   consequências resultantes. Você concorda em usar os produtos somente para os fins legais, adequadas e de acordo com os Termos e qualquer outra política ou diretrízes que JVSoftware disponibilizar. \n
4. EXCLUSÃO DE GARANTIAS E LIMITAÇÕES DE RESPONSABILIDADE. JVSOFTWARE E SEUS AGENTES NÃO GARANTEM OU garantias de rigor OU INTEGRIDADE DE QUALQUER CONTEÚDO OU OS PRODUTOS. \n
5. JVSOFTWARE E SEUS AGENTES REJEITAM TODAS AS GARANTIAS EM LIGAÇÃO COM O CONTEÚDO E OS PRODUTOS, E NÃO SERÁ RESPONSÁVEL POR QUAISQUER DANOS OU PERDA RESULTANTE DE SEU USO DO CONTEÚDO OU DOS PRODUTOS. \n
6. Apoio: RemoteTracker é um software sem qualquer garantia. Você deve ter certeza que pretende utilizar este software sem garantia de suporte dos desenvolvedores.
   Suas perguntas podem ser enviadas para http://remotetracker.sourceforge.net/support.html mas isso não significa que você obter uma resposta. \n
7. Código fonte: RemoteTracker não é um projeto de código aberto. Você não pode obter o código-fonte do projeto, não pode obter os fontes por engenharia reversa ou qualquer outra técnica.\n</string>
    <string name="tosTitle">RemoteTracker Terms of Service</string>

    <string name="hello">Hello World, RemoteTrackerActivity!</string>

    <string name="configMetrics">Padrão de Medidas</string>
    <string name="configUsesMetricStandards">Usar padrão métrico</string>
    <string name="configUsesMetricStandardsExample">Metros, Km/h&#8230;</string>
    <string name="configOther">Outro</string>
    <string name="configDebug">Modo depuração</string>
    <string name="configDebugExample">No modo depuração RemoteTracker irá criar um arquivo chamado remotetracker.txt no cartão de memória com informações úteis para o desenvolvedor corrigir falhas.</string>
    <string name="configAdmin">Administrador de Dispositivo</string>
    <string name="configDeviceAdminTitle">Administrador de Dispositivo?"</string>
    <string name="configDeviceAdminSummary">Marque se deseja usar o comando WIPEDATA para remotamente restaurar o padrão de fábrica, formatar o cartão de memória além de evitar que alguém desinstale o RemoteTracker.</string>
    <string name="configSecurity">Segurança</string>
    <string name="configOwnerName">Nome do Proprietário</string>
    <string name="configOwnerNameExample">Seu nome será enviado para seus contatos de emergência.</string>
    <string name="configPassword">Senha</string>
    <string name="configPasswordExample">Digite sua senha</string>
    <string name="configQuestion">Pergunta secreta</string>
    <string name="configQuestionExample">Informe uma pergunta secreta para poder reaver sua senha caso você a esqueça.</string>
    <string name="configAnswer">Resposta secreta</string>
    <string name="configAnswerExample">Informe a resposta para a sua pergunta secreta.</string>
    <string name="configEnvioEMails">Enviando E-Mails</string>
    <string name="configNome">Nome </string>
    <string name="configInformeNomeCompleto">Digite seu nome completo</string>
    <string name="configEnderecoEMail">Endereço de E-Mail</string>
    <string name="configInformeEnderecoEMail">Informe seu endereço de e-mail</string>
    <string name="configExigeAutenticacao">Exige autenticação</string>
    <string name="configSMTPExigeAutenticacao">O servidor SMTP exige autenticação</string>
    <string name="configNomeLogin">Nome de login</string>
    <string name="configInformeNomeLogin">Informe seu nome de login</string>
    <string name="configSenha">Senha</string>
    <string name="configInformeSenha">Informe sua senha</string>
    <string name="configServidorSMTP">SMTP</string>
    <string name="configInformeServidorSMTP">Informe o endereço do servidor SMTP</string>
    <string name="configPorta">Porta</string>
    <string name="configInformePorta">Informe a porta do servidor SMTP</string>
    <string name="configGPS">Configurações do GPS</string>
    <string name="configGPSTimeout">Timeout</string>
    <string name="configGPSTimeoutExplanation">Tempo, em segundos, para tentar obter as coordenadas usando o GPS. Quando este tempo acabar a localização será obtida pelo Serviço de Localização do Google.</string>
    <string name="configDefaultEMailAddress">Informe o endereço de E-Mail padrão</string>
    <string name="configDefaultEMailAddressExample">Este endereço será utilizado quando o RT receber um comando com retorno por e-mail e não houver uma especificação de e-mail.</string>
    <string name="configEnvioFTP">Configuração do Servidor FTP</string>
    <string name="configFTPServer">Endereço do servidor</string>
    <string name="configFTPServerExample">Informe o endereço do servidor FTP (ftp.foobar.com.br)</string>
    <string name="configRemotePath">Diretório Remoto</string>
    <string name="configRemotePathExample">Informe o diretório remoto (/meuDiretorio)</string>

    <string name="msgUnknowcommand">Comando não existe.</string>
    <string name="msgCommandNotAvailable">Este comando não está disponível em aparelhos Android.</string>
    <string name="msgWrongPassword">Senha inválida.</string>
    <string name="msgErrorWhileProcessingCommand">Erro enquanto o comando estava processado.</string>
    <string name="msgNoDataOrGPSAvailable">GPS e rede não estão disponíveis. Não é possível determinar a posição.</string>
    <string name="msgPositionFromGoogle">Posição aproximada.</string>
    <string name="msgPositionFromGPS">Posição do GPS.</string>
    <string name="msgLat">Lat:</string>
    <string name="msgLon">Lon:</string>
    <string name="msgLink">Link:</string>
    <string name="msgMessageWasDisplayed">A mensagem foi apresentada</string>
    <string name="msgMessageWasNotDisplayed">A mensagem não pode ser vazia. Por favor use o parâmetro extra: rt#msg,sua mensagem##senha.</string>
    <string name="msgComments">Sinta-se a vontade para enviar comentários, críticas e sugestões para versões futuras.</string>
    <string name="msgSending">Enviando&#8230;</string>
    <string name="msgSubject">E-Mail do RemoteTracker</string>
    <string name="msgNoReturnEMail">Nenhum endereço de e-mail de retorno foi especificado.</string>
    <string name="msgInvalidEMailConfigurations">A configuração de E-Mail são inválidas ou estão incompletas. RT não pode responder por e-mail.</string>
    <string name="msgErrorSendingEMail">Um erro ocorreu enquanto tentava enviar E-Mail. Por favor avalie as configurações.</string>
    <string name="msgInvalidPassword">Senha Invélida</string>
    <string name="msgError">Erro!</string>
    <string name="msgOwnerSIMCard">CHIP do Proprietário</string>
    <string name="msgNeedOneSIMCard">Você precisa definir ao menos um cartão CHIP conhecido.</string>
    <string name="msgSIMCardChanged">Alerta do RemoteTracker: o CHIP de {0} foi trocado.</string>
    <string name="msgHistoryList">Histórico</string>
    <string name="msgHistoryListEmpty">O Histórico de Comandos está vazio.</string>
    <string name="msgNoDefaultEMail">O telefone não possui uma conta padrão de e-mail para receber mensagens.</string>
    <string name="msgNoFTPServer">Este telefone não possui um servidor FTP configurado para receber arquivos.</string>
    <string name="msgTypePassword">Por favor informe sua senha</string>
    <string name="msgCard1">Cartão 1:</string>
    <string name="msgCard2">Cartão 2:</string>
    <string name="msgCard3">Cartão 3:</string>
    <string name="msgCard4">Cartão 4:</string>
    <string name="msgIMSI">IMSI:</string>
    <string name="msgAlias">Apelido:</string>
    <string name="msgContactTitle">Emergência</string>
    <string name="msgContactExplanation">Informe aqui os números de telefones e e-mails de seus amigos que irão receber mensagens em caso de troca de cartão e outras emergências.</string>
    <string name="msgPhone1">Tel 1:</string>
    <string name="msgPhone2">Tel 2:</string>
    <string name="msgPhone3">Tel 3:</string>
    <string name="msgPhone4">Tel 4:</string>
    <string name="msgEmail1">E-Mail 1:</string>
    <string name="msgEmail2">E-Mail 2:</string>
    <string name="msgEmail3">E-Mail 3:</string>
    <string name="msgEmail4">E-Mail 4:</string>
    <string name="msgCommand">Comando</string>
    <string name="msgFrom">De</string>
    <string name="msgTo">Para</string>
    <string name="msgDate">Data</string>
    <string name="msgProVersion">Versão PRO</string>
    <string name="msgOnlyProVersion">Este comando estão disponível apenas no RemoteTrackerPro.</string>
    <string name="msgPictureSent">Existe uma nova foto!</string>
    <string name="msgPictureCaptured">Existe uma nova imagem capiturada enquanto o botão LIGAR foi pressionado!</string>
    <string name="msgPicsCaptureOn">RemoteTracker foi configurado para começar a capturar fotos.</string>
    <string name="msgPicsCaptureOff">RemoteTracker foi configurado para parar de capturar fotos.</string>
    <string name="msgTakePhotosOnCallOn">RemoteTracker foi configurado para tirar fotos quando o botão LIGAR for pressionado.</string>
    <string name="msgTakePhotosOnCallOff">RemoteTracker foi configurado para parar de tirar fotos.</string>
    <string name="msgTakePhotosNoFrontCamera">Não existe câmera frontar neste dispositivo.</string>
    <string name="msgNoSecretQuestion">Esta instalação não possui uma pergunta secreta.</string>
    <string name="msgNoSecretAnswer">Esta instalação não possui uma resposta para a pergunta secreta.</string>
    <string name="msgWrongSecretAnswer">A resposta não está correta.</string>
    <string name="msgFileSent">O arquivo {0} foi enviado para você.</string>
    <string name="msgFileNotSent">O arquivo {0} não pode ser enviado para você.</string>
    <string name="msgPBCommandBody">Seus contatos estão em anexo.</string>
    <string name="msgCallHistCommandBody">Seu histórico de chamadas estão em anexo.</string>
    <string name="msgIncoming">Recebidas</string>
    <string name="msgOutgoing">Realizadas</string>
    <string name="msgMissed">Perdidas</string>
    <string name="msgApplicationStarted">A aplicação foi iniciada.</string>
    <string name="msgApplicationNotFound">A aplicação não foi encontrada.</string>
    <string name="msgApplicationNotDefined">A aplicação não foi definica. Por favor utilize o parâmetro extra para definir a aplicação a executar.</string>
    <string name="msgLock">Este dispositivo foi bloqueado pelo proprietário.</string>
    <string name="msgDeviceLocked">Seu dispositivo foi bloqueado.</string>
    <string name="msgDeviceUnlocked">Seu dispositivo foi desbloqueado.</string>
    <string name="msgExample">Exemplo</string>
    <string name="msgReturnType">Tipo de Retorno</string>
    <string name="msgCantShowEmptyMessage">Impossível mostrar uma mensagem vazia.</string>
    <string name="msgMessageShow">Sua mensagem foi exibida.</string>
    <string name="msgMessage">Mensagem</string>
    <string name="msgCantSendEmptyMessage">Impossível enviar uma mensagem vazia.</string>
    <string name="msgEmptyNumber">Você deve definir o número do telefone.</string>
    <string name="msgMessageSent">A mensagem foi enviada.</string>
    <string name="msgMessageNotSent">A mensagem não foi enviada.</string>
    <string name="msgDeviceAdmin">Ative o RemoteTracker para ser um Administrador de Dispositivo para manter seu dispositivo seguro.</string>
    <string name="msgBuyProVersion">Compre a Versão PRO</string>
    <string name="msgConfigurationModule">Módulo de Configuração</string>
    <string name="msgMainExplanation">Este é um software para segurança pessoal para localizar o seu dispositivo caso você o perca. Funciona interceptando SMS e respondendo a comandos. Por favor veja detalhes na opção AJUDA.</string>
    <string name="msgConfirmWipe">"Você precisa confirmar seu comando. Por favor envie outro SMS:</string>
    <string name="msgDeviceNotAdmin">Esta instalação não é um Administrador de Dispositivos. Você deve marcar esta opção no menu Opções.</string>
    <string name="msgUserNotAbleToWipe">O usuário não pode restaurar o padrão de fábrica.</string>
    <string name="msgWrongWipeKey">A chave está errada. Tente novamente.</string>
    <string name="msgWideDataSuccess">Restaurando seu dispositivo para o padrão de fábrica e formatando o cartão SD.</string>
    <string name="msgSureTurnDevAdminOff">Tem certeza? Retirar o RemoteTracker de Administrador de Dispositivo faz com que qualquer pessoa possa desinstalá-lo e isso deixa seu aparelho desprotegido.</string>
    <string name="msgTitle">RemoteTracker</string>
    <string name="msgDonate">Por favor doe</string>
    <string name="msgWarning">Aviso!</string>
    <string name="msgNotAvailable">Isto não está disponível</string>
    <string name="msgOnlyInProVersion">Disponível apenas na versão PRO.</string>
    <string name="msgContactWithoutNumber">Este contato não possui nenhum número de telefone</string>
    <string name="msgContactWithoutEMail">Este contato não possui nenhum endereço de e-mail</string>
    <string name="msgYourPassword">Sua senha</string>
    <string name="msgInvalidParameter">Parâmetro inválido.</string>
    <string name="msgAppLiberado">Acesso liberado ao aplicativo {0}.</string>
    <string name="msgAppNaoBloqueado">O aplicativo {0} não está bloqueado.</string>
    <string name="msgAppBlocked">Acesso bloqueado ao aplicativo {0}.</string>
    <string name="msgAppJaBloqueado">O aplicativo {0} já está bloqueado.</string>
    <string name="msgNoNetwork">Rede de dados indisponível.</string>
    <string name="msgErrorGettingAPK">Ocorreu um erro ao baixar o apk</string>
    <string name="msgSuccessGettingAPK">O APK foi baixado corretamente.</string>
    <string name="msgErrorInstallingAPK">Ocorreu um erro ao instalar o apk</string>
    <string name="msgForceDownloadOk">Download de imagem forçada.</string>

    <string name="mnConfig">Configurações</string>
    <string name="mnAbout">Sobre</string>
    <string name="mnExit">Sair</string>
    <string name="mnBack">Voltar</string>
    <string name="mnDonate">Doação</string>
    <string name="mnCardChip">Cartões</string>
    <string name="mnContacts">Contatos</string>
    <string name="mnHistory">Histórico</string>
    <string name="mnHelp">Ajuda</string>
    <string name="mnEnableDeviceAdmin">Habilita Administrador de Dispositivo</string>
    <string name="mnDisableDeviceAdmin">Desabilita Administrador de Dispositivo</string>

    <string name="tvHistoryHeader">Histórico de Comandos</string>
    <string name="tvHelpHeader">Ajuda dos Comandos</string>
    <string name="tvVersion">Versão</string>
    <string name="tvAuthor">Autor: </string>
    <string name="tvAuthorNome">Joubert Vasconcelos</string>

    <string name="btContact">Contato</string>
    <string name="btOk">Ok</string>
    <string name="btCancel">Cancelar</string>
    <string name="btYes">Sim</string>
    <string name="btNo">Não</string>
    <string name="btAccept">Aceitar</string>
    <string name="btDismiss">Esquecer</string>
    <string name="btForum">Fórum</string>

    <string name="hlpUsage1">Para enviar um comando para</string>
    <string name="hlpUsage2">, envie um SMS com a sintaxe: RT#(comando)#(telefone ou e-mail)#(senha)</string>
    <string name="hlpCommandList">Lista de comandos:</string>
    <string name="hlpGP">Obter posição atual de GPS ou de rede e enviar um SMS de volta.</string>
    <string name="hlpEGP">Igual GP, mas envia um e-mail de volta.</string>
    <string name="hlpFGP">Igual GP, mas envia um arquivo para o servidor FTP.</string>
    <string name="hlpGI">Obter IMEI, IMSI e ICCID e enviar um SMS de volta.</string>
    <string name="hlpEGI">mesmo como GI, mas envia um e-mail de volta.</string>
    <string name="hlpFGI">mesmo como GI, mas envia um arquivo para o servidor FTP.</string>
    <string name="hlpHELP">Monta esta lista de comandos e envia um SMS de volta. Se você usar o parâmetro extra com algum comando, este comando apenas será detalhado para você.</string>
    <string name="hlpEHELP">mesmo que HELP, mas envia um e-mail de volta.</string>
    <string name="hlpFHELP">mesmo que HELP, mas envia um arquivo para o servidor FTP.</string>
    <string name="hlpCB">Faz uma chamada de volta para o remetente ou para um número de telefone enviado como parâmetro.</string>
    <string name="hlpSecret">Útil se você esquecer a sua senha. Este comando irá enviar para você sua pergunta secreta.</string>
    <string name="hlpLostpass">Útil se você esquecer a sua senha. Este comando irá comparar uma resposta com a resposta da sua pergunta secreta. Se estiver correto sua senha será enviada para você.</string>
    <string name="hlpCellID">Envia as informações: CELLID, LAC, MNC e MCC atuais por SMS.</string>
    <string name="hlpECellID">Mesmo que CellID, mas envia o resultado por e-mail.</string>
    <string name="hlpFCellID">Mesmo que CellID, mas envia o resultado para FTP Server.</string>
    <string name="hlpPB">Obtenha seu catálogo de endereço e envia a você por SMS.</string>
    <string name="hlpEPB">Igual PB, mas envia o resultado por e-mail.</string>
    <string name="hlpFPB">Igual PB, mas envia o resultado para FTP Server.</string>
    <string name="hlpListApp">Obtém uma lista de todos os aplicativos instalados e envia a você por SMS</string>
    <string name="hlpeListApp">Mesmo que LISTAPP, mas envia um e-mail de volta</string>
    <string name="hlpfListApp">Mesmo que LISTAPP, mas envia um arquivo para o servidor FTP</string>
    <string name="hlpRunApp">Inicia uma aplicação. Você deve digitar o nome do aplicativo no parâmetro extra: RT#ExecutarAplicativo,(nome do aplicativo)##(senha)</string>
    <string name="hlpLock">Mostrar uma mensagem para o usuário com sua mensagem personalizada e bloquear o seu dispositivo.</string>
    <string name="hlpUnlock">Desbloquear o dispositivo.</string>
    <string name="hlpMsg">Mostrar uma mensagem no seu dispositivo.</string>
    <string name="hlpSms">Envie um SMS para qualquer telefone móvel.</string>

    <string name="hlpPicsOn">Faz o RemoteTracker (apenas versão PRO) monitorar as câmeras do aparelho e enviar qualquer foto tirada para endereço padrão de e-mail.</string>
    <string name="hlpPicsOff">Faz o RemoteTracker (apenas versão PRO) parar de monitorar as câmeras.</string>
    <string name="hlpePicsOn">Mesmo que PICSON, mas envia um e-mail de volta.</string>
    <string name="hlpePicsOff">Mesmo que PICSOFF, mas envia um e-mail de volta.</string>
    <string name="hlpfPicsOn">Mesmo que PICSON, mas envia a resposta para o servidor FTP.</string>
    <string name="hlpfPicsOff">Mesmo que PICSOFF, mas envia a resposta para o servidor FTP.</string>
    <string name="hlpTakePhotoOnCallsOn">Faz o RemoteTracker (apenas versão PRO) monitorar o botão LIGAR. Ao ser pressionado tira uma foto com a câmera frontal e envia para endereço padrão de e-mail.</string>
    <string name="hlpTakePhotoOnCallsOff">Faz o RemoteTracker (apenas versão PRO) parar de monitorar o botão LIGAR.</string>
    <string name="hlpeTakePhotoOnCallsOn">Mesmo que PCALLSON, mas envia um e-mail de volta.</string>
    <string name="hlpeTakePhotoOnCallsOff">Mesmo que PCALLSOFF, mas envia um e-mail de volta.</string>
    <string name="hlpfTakePhotoOnCallsOn">Mesmo que PCALLSON, mas envia a resposta para o servidor FTP.</string>
    <string name="hlpfTakePhotoOnCallsOff">Mesmo que PCALLSOFF, mas envia a resposta para o servidor FTP.</string>
    <string name="hlpWipeData">Restaurar dispositivo para os padrões de fábrica e formata o cartão de memória (apenas versão PRO).</string>
    <string name="hlpUnlockApp">Permite acesso a um aplicativo bloqueado por um minuto.</string>
    <string name="hlpLockApp">Bloqueia acesso a um aplicativo bloqueado por um minuto.</string>
    <string name="hlpApk">Baixa um APK da internet e o instala.</string>
    <string name="hlpDeleteFile">Apaga um arquivo da memória interna</string>
    <string name="hlpMoveToPriv">Move um apk de system/app para system/priv-app (apenas para kitkat)</string>
    <string name="hlpTrackerOn">Inicia um serviço para enviar a localização do dispositivo de tempos em tempos (60 minutos por padrão)</string>
    <string name="hlpTrackerOff">Para o serviço que envia a localizaçao do dispositivo de tempos em tempos</string>

    <string name="sdGP">Retornar posição atual</string>
    <string name="sdEGP">Retornar posição atual e envia um e-mail</string>
    <string name="sdFGP">Retornar posição atual e envia para FTP</string>
    <string name="sdGI">Retornar IMEI, IMSI e ICCID</string>
    <string name="sdEGI">Retornar IMEI, IMSI e ICCID e envia e-mail</string>
    <string name="sdFGI">Retornar IMEI, IMSI e ICCID e envia paraFTP</string>
    <string name="sdHELP">Retornar lista de comandos</string>
    <string name="sdEHELP">Retornar lista de comandos e envia e-mail</string>
    <string name="sdFHELP">Retornar lista de comandos e envia para FTP</string>
    <string name="sdCB">Fazer uma ligação de volta</string>
    <string name="sdSecret">Retornar a pergunta secreta</string>
    <string name="sdLostpass">Enviar a resposta secreta</string>
    <string name="sdCellID">Retornar CellId, LAC, MNC e MCC</string>
    <string name="sdECellID">Retornar CellId, LAC, MNC e MCC e envia e-mail</string>
    <string name="sdFCellID">Retornar CellId, LAC, MNC e MCC e envia para FTP</string>
    <string name="sdPB">Retornar os contatos</string>
    <string name="sdEPB">Retornar os contatos e enviar e-mail</string>
    <string name="sdFPB">Retornar os contatos e enviar para FTP</string>
    <string name="sdListApp">Retornar lista de aplicativos</string>
    <string name="sdeListApp">Retornar lista de aplicativos e enviar e-mail</string>
    <string name="sdfListApp">Retornar lista de aplicativos e enviar para FTP</string>
    <string name="sdRunApp">Executar um aplicativo</string>
    <string name="sdLock">Travar aparelho e exibir mensagem</string>
    <string name="sdUnlock">Destravar aparelho</string>
    <string name="sdMsg">Exibir mensagem no aparelho</string>
    <string name="sdSms">Enviar sms para qualquer aparelho</string>

    <string name="sdPicsOn">Começar a monitorar as cameras</string>
    <string name="sdPicsOff">Parar de monitorar as cameras</string>
    <string name="sdePicsOn">Começar a monitorar as cameras e enviar e-mail</string>
    <string name="sdePicsOff">Parar de monitorar as cameras e enviar e-mail</string>
    <string name="sdfPicsOn">Começar a monitorar as cameras e enviar para FTP</string>
    <string name="sdfPicsOff">Parar de monitorar as cameras e enviar para FTP</string>
    <string name="sdTakePhotoOnCallsOn">Começar a monitorar o botão LIGAR</string>
    <string name="sdTakePhotoOnCallsOff">Parar de monitorar o botão LIGAR</string>
    <string name="sdeTakePhotoOnCallsOn">Começar a monitorar o botão LIGAR e enviar e-mail</string>
    <string name="sdeTakePhotoOnCallsOff">Parar de monitorar o botão LIGAR e enviar e-mail</string>
    <string name="sdfTakePhotoOnCallsOn">Começar a monitorar o botão LIGAR e enviar para to FTP</string>
    <string name="sdfTakePhotoOnCallsOff">Parar de monitorar o botão LIGAR e enviar para FTP</string>
    <string name="sdWipeData">Restaurar dispositivo ao padrão de fábrica</string>
    <string name="sdUnlockApp">Permite acesso a um aplicativo bloqueado</string>
    <string name="sdLockApp">Bloqueia acesso a um aplicativo bloqueado</string>
    <string name="sdApk">Instala um apk</string>
    <string name="sdDeleteFile">Apaga um arquivo</string>
    <string name="sdMoveToPriv">Move um apk para priv-app</string>
    <string name="sdTrackerOn">Liga o rastreador</string>
    <string name="sdTrackerOff">Desliga o rastreador</string>

    <string name="pbID">ID</string>
    <string name="pbName">Nome</string>
    <string name="pbHomePhone">Telefone de Casa</string>
    <string name="pbMobilePhone">Telefone Móvel</string>
    <string name="pbWorkPhone">Telefone do Trabalho</string>
    <string name="pbOtherPhone">Outro Telefone</string>
    <string name="pbCustomPhone">Telefone Customizado</string>
    <string name="pbHomeFax">Fax de casa</string>
    <string name="pbWorkFax">Fax do trabalho</string>
    <string name="pbOtherFax">Outro Fax</string>
    <string name="pbHomeEmail">EMail de Casa</string>
    <string name="pbMobileEmail">EMail Móvel</string>
    <string name="pbWorkEmail">EMail do Trabalho</string>
    <string name="pbOtherEmail">Outro EMail</string>
    <string name="pbCustomEmail">EMail Customizado</string>
    <string name="chNumber">Númbero</string>
    <string name="chDuration">Duração</string>
    <string name="chType">Tipo</string>

    <string name="rtrCommandToSend">Comando a enviar:</string>
    <string name="rtrSendTo">Enviar para:</string>
    <string name="rtrExtraParameter">Parâmetro extra:</string>
    <string name="rtrFTPServer">O comando selecionado requer um servidor FTP e não um número de telefone.</string>
    <string name="rtrSelectCommand">Por favor selecione um comando</string>
    <string name="rtrPassword">Senha:</string>
    <string name="rtrSelectACommand">-- Selecione um Comando --</string>
    <string name="rtrPleaseSelectACommand">Por favor selecione um comando para enviar.</string>
    <string name="rtrCommandToHelp">Comando para ajudar, ou deixe em branco:</string>
    <string name="rtrSecretAnswer">Resposta secreta:</string>
    <string name="rtrAppToRun">Aplicação para executar:</string>
    <string name="rtrMessage">Sua mensagem:</string>
    <string name="rtrNeedExtraParameter">Este comanda precisa de parâmetro extra.</string>
    <string name="rtrNeedSendto">Digite ou selecione o número do celular.</string>
    <string name="rtrCommandSent">O comando foi enviado com sucesso.</string>
    <string name="rtrSuccess">Sucesso!</string>
    <string name="rtrInvalidNumber">O número de telefone é inválido.</string>

    <string name="imei">IMEI:</string>

    <string name="msgFileNotDefined">O nome do arquivo não foi definido.</string>
    <string name="msgFileDoesNotExist">O arquivo não existe.</string>
    <string name="msgFileDoesNotExistInSystemApp">O arquivo não existe em /system/app ou aparelho não está rooteado.</string>
    <string name="msgCouldNotDeleteTheFile">Não foi possível apagar o arquivo (não rooteado?).</string>
    <string name="msgTheFileWasDeleted">O arquivo foi apagado.</string>
    <string name="msgTheFileWasMovedToPriv">O arquivo foi movido para a pasta /system/priv-app.</string>
    <string name="msgAndroidVerionPreviousKitkat">A versão do Android é inferior a Kitkat.</string>
    <string name="msgLogStarted">O log foi iniciado</string>
    <string name="msgLogStoped">O log foi parado</string>
    <string name="msgLogSent">O log foi enviado para seu servidor FTP</string>
    <string name="msgLogClear">O log foi apagado</string>
    <string name="msgLogDoesNotExist">O log não foi localizado</string>
    <string name="msgLogErrorSendingLog">Ocorreu um erro ao enviar o log para seu servidor FTP</string>
    <string name="msgReset">Se você recebeu essa mensagem é porque seu telefone não está com ROOT</string>
    <string name="msgAPKAlreadyInstalled">A aplicação já está instalada.</string>
    <string name="avTrackerOn">O comando tracker foi iniciado com sucesso.</string>
    <string name="avTrackerOff">O comando tracker for interrompido com sucesso.</string>

    <string name="avPermissionsMissing">É necessário dar todas as permissões.</string>
    <string name="help">Ajuda</string>
    <string name="cards">Chips Conhecidos</string>
    <string name="contacts">Contatos</string>
    <string name="history">Comandos Recebidos</string>
    <string name="config">Configurações</string>
    <string name="about">Sobre</string>
    <string name="aguarde">Aguarde</string>
    <string name="avNoEMail">Você precisa definir seu endereço de email nas configurações. Deseja fazer isso agora?</string>
    <string name="avNotAvailableInLiteVersion">Este comando não disponível na versão lite.</string>

    <string name="preferenceScreen">PreferencesActivity</string>
</resources>